9up- 一人一個支持警察罷工的舉動

有冇有良知的警察，覺得無辜被人針對，只因為你職業係警察？

因為你吾出聲就係助紂為虐！

支持前線警員罷工，去保護市民，維持治安。市民直接供警察飲食。

我知罷工會好拗底，所以有冇人聯署支持警察罷工。

一人一個支持警察罷工的post和實質支持！